大家不如一齊講下自己個區要排幾耐

天恆排成個鐘都未得，目測7成後生

投票站要人！！！

1粒鐘

1.5hr

細區都45mins

天悅要排1.5個鐘
打晒蛇餅

馬中 個半鐘
啲老人家（似廢老）可優先

半個鐘，八點幾到

排左1秒都唔洗

屯門鄉交

R字頭 同abcd 老人家入先架

Xyz 要排

先有後生仔多D既感覺

我油麗 45分鐘

大埔，10分鐘

排L咗成粒鐘仲未到

船灣 10分鐘

43分鐘, 我有計時

船灣？

8點開始排，10分鐘

唔洗排 walkin 直入

8點排到9點

大埔 個半鐘

1個鐘啊 啟業😙

1個鐘左右
自動當選左好多屆

油翠 50-60分鐘

9點出門 11點先返到屋企

富新 2 hrs

葵盛東，排左半個鐘
一半長者一半中後生

七點半，九個字

745排，30mins

個半鐘

可以投訴，因為係無長者優先架

8點45開始排 出面排左一個鐘
入到入面Y隊排左九個字

沙田細區 50分鐘
以前排一秒

沙田某邨，8:30，排左30mins

9點出門口，仲未投到

一個鐘

750到票站 45分鐘

屯門 1hr

屯門細區 5mins

0.5 hour

大元，約半小時

40分鐘 沙田

乜都唔撚講

馬鞍山某區，45分鐘

灣仔100mins

半個鐘

1hr40mins

景田一個鐘

天恒有兩個離奇死亡，所以……

我果區10000個選民左右，1粒鐘

雍華，排左45分鐘

屯門，個半鐘

唔好輕敵 出嚟投票啊

唔洗排 條村無人的

寶林村等左1個字
多廢老到呢

安達 45-60mins
勁多廢老新移民，呢區唔太樂觀

13分鐘
職員叫80-90後入去先

即刻影低俾Lord Alton 投訴冇人可以有優先權投票 咁會做成不公

尚德 排左45分鐘仲排緊

牛屎村都排50分鐘

30分鐘

3分鐘

借位

突發：朋友話要影相post 上網先証明到自己投左民建聯 之後先有禮物拎 幫手傳出去俾投緊既人知🙏🏻🙏🏻🙏🏻

影相post 上網呀‼️

影相post 上網呀‼️

影相post 上網呀‼️

#民建聯
#影相post上網
#禮物

北區 半粒鐘

一樣

入去等幾分鐘
投票又係幾分鐘
成班後生都未瞓醒
yz隊得廿個人

天瑞1個鐘，龍尾最勁去到臭河單車徑

葵涌都要45分鐘

目測有成百人，要放工先投到，大圍區😕

15mins 無咩人

太和，後生多，排左半粒鐘，但人龍都郁得快

7半嗰陣等左半個鐘（環保北）

30分鐘咋，唔算好多人。大家快啲幫手去投票

R字頭入先

沙田區 七點三左右開始排 前面已經有二十幾人排緊隊等入 七點八左右拎到票投

啟業
排咗40分鐘
身份證字母abcde d 廢老好似有優先

排左30至45分鐘左右

我七點四十分排都要等九個字

瑞愛 more than 30 mins

7點3到，第一批

40mins

15min

7點半到排咗一粒鐘

曱近平

1h

八點排 排咗九個字

1個鐘

8點排到9點半

大角咀，二十分鐘，早去

青衣 8點排都排咗半個鐘

葵青細區 35mins

水邊 個半鐘

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

當初老母戇鳩
搞到要我拎張大陸出世紙
啱啱排計埋班廢佬條隊係YZ隊嘅三分二

元朗 一個鐘未排完

75min

牛下 個半鐘

一粒鐘

中西區 35分鐘

30-40 分鐘

天恒 7:45到都排左9個字👋🏻
七八成後生，但都聽到有啲中年話要踢走陸頌雄

錦繡花園 1個鐘

葵涌1個鐘

屯門，安定，半小時左右
利申: YZ條隊先排咁耐，我媽其實三個字就搞掂

40-50分鐘

1hr15min
油塘

我嗰個票站Y/Z 直入

Y/Z條隊完全冇人

1個鍾

天水圍頌柏 8：30排1.5個鐘

細區都排左差唔多一個鐘
老豆老母話投左咁多年都冇見過咁長龍

45分鐘

唔洗排 9：45 入去 葵青 華麗

太古東，從未試過要排隊仲要排成~40min

1hr

荃灣45分鐘，今朝7點半開始排

20分鐘
小區

真係排左一粒鐘

荃灣南個半鐘

今朝8點十開始排 排左45分鐘左右

北區 1粒鐘

8分鐘， 我7點開始排

麻煩大家投完票之後做多樣野

香港仔 45分鐘

觀塘 1個鐘15分鐘

彩雲東九個字到一個鐘

嘉湖南排咗半粒鐘，今朝7點半排

兩個鐘 真

海怡東-排一個鐘-入到去身份證Z開頭同D字頭打蛇餅

身分證D字頭係唔係廢老

大圍30分鐘

10:09 開始排
11:14 投完出票站

屌太和 5min
班廢青仲未起身

排咗半個鐘
利申: 黃大仙區

兩個鐘
有冇巴絲相認

大古城西 八點排到十點 頂你

5分鐘
成區先4000個選民

東區 深藍區
1個半鐘
好多廢老排

票箱點睇有冇上鎖？ 唔見有鎖頭。

正安

一開站就去排半個鐘 9點半陪屋企人去就個半鐘

1.5 北區

兩個鐘

7點半到 都排左半粒鐘

1個鐘 馬鞍山

1.5

半個鐘 北區

30mins

1.5個鐘都仲未入到門口。。。

紅磡海逸 半粒鐘

石籬南 30分鐘

排咗兩個半鐘

嘉湖北 1小時

海怡東，45mins

725排 735投

西貢厚德 - 20分鐘

觀塘康樂 得20min左右

8:30時排左一粒鐘

1020 油尖旺10分鐘

5分鐘，唔講地區，無相認，今朝排頭幾個等佢開門。

廢老區 45mins

一開始已經分身分證冧巴排
排左廿分鐘

40分鐘

置富1個鐘

冇人想知你地住邊呀

沙田掛左一粒鐘

1 hour 10min

橫頭磡 8點半排到9點半

15mins

頌x 一個鐘

石門4防暴落地

葵青細區 30mins
7成後生

元朗鳳翔區（鄉黑區）5分鐘.........

15分鐘
真係好廢

滿逸九個字

細區，半個鐘 ，好多老人家

由排隊去到投完出嚟 一個鐘都唔使

9點落去
排左1粒鐘

大埔 40分鐘

30min

個半鍾

汀深
ABCYZ廿分鐘攪點
好多中佬排

推

元朗 1個鐘

上水鄉郊 成個過程5分鐘

yeah
same

元朗 60分鐘

廢老區 9點 5分鐘

半粒鐘

贏撚梗

仆街！唔好推喇
建制可以mon住黎配票

兩粒鐘

康城人表示唔知咩叫排隊

1 min...

尚德 1.5hr

可以投訴
問左選舉事務處出面排冇優先
我同主任投訴條廢老隊即刻收皮
啲廢老屌哂鬼

我同個fd排，佢R字頭都無得入先，照排

20 mins

有無人可以答到我
我可唔可以代我屋企人投埋?
只要拎住佢身份證正本就得?

拉

老人邨 50分鐘

大約半粒鐘

3個字 得30%後生

華貴 25分鐘

兩個鐘了

8:30到 9:00先有得投

No

無後生呀，全部都係投dab

2粒鐘

炮台山金文泰，排左兩粒鐘仲要係上山

排左2個鐘

One hour

炮台山 8點到10點先投到

on99咪撚講自己咩區啦

沙田，45分鐘

一個鐘左右

7點半去左排
20分鐘左右就投完

排咗個半鐘，成功投票

觀龍 2個鐘

個半

柴灣1. 5hr

咁都得嘅，民建聯淨係攞身份證就搞掂啦
使搞車啲阿婆去票站

上水 八個字

5分鐘 不過有d中產係到話未試過要排隊

我個區身份證Y，Z字頭無咩人排

七點半 二十分鐘 多廢老 爭氣啦

陪老人家投票排一粒鐘，自己投票排左30分鐘，越早越多人

0910 - 1100

我個邊鳳翠都要排

七半排一個鐘

2個鐘15公鐘

我九點幾去到票站排咗半個鐘就拎到票

得果9千個選民都票排1個鐘
老中青各佔3份1

Y字頭 排成個鍾

黃大仙 5分鐘投完
身分證P

上水 一個幾鐘

柴灣樂康
排左個半鐘

利申:身份證Y字頭

踢走貴州地協

排左一個鐘，仲排緊

5-10分鐘

10分鐘
垃圾廢老區

七點半,十零分鐘搞掂

好彩11點條隊 y最多人

1.5 hr

10點落到去 5分鐘都唔洗入左去

一個鐘多少少

半山唔洗排

9個字以上

10分鐘

筲箕灣 半個鐘 下耀東全部同我出黎呀

半個鐘係咪好唔掂

1 個鐘

寶田一入去就投得

好你少少 1.5

大埔P2頌汀，排咗半粒鐘都未入到去

屯門 2粒鐘

三個屋苑
九點排 50分鐘投完

屯市曬足2粒鐘

20分鐘

南區9成中老坑，出黎呀死o靚仔瞓夠未呀

排一個，唔洗一分鐘！

寶田2分鐘

730到 30分鐘完成

TKO海晉 1hr

2m

50分鐘

8點係靈愛排左半個鐘左右

1.2hrs

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

2 mins

林村要排半個鐘

屏山中後生嗰條隊排左半個鐘

田景排左個幾鐘

將軍澳運亨，八點半時段，用了個半鐘頭有多

將軍澳 排咗成個半鐘

亞公岩區 20mins

中西離地區 十點到唔洗排

應該唔得

許願樹嗰邊啊

天水圍一個鐘以上

30 分鐘人龍約5-600米
投票咁耐未見過要排隊仲要咁長

30 second............

細區 20分鐘

瑞華1粒鐘

天恆 7半排到9點

聯和墟社區會堂唔使排隊

元朗十八鄉10分鐘

西環細區 75分鐘

粉嶺1粒鐘

將軍澳1個鐘20分鐘

2hrs

1.5 hr
Y counter長期滿

11 點 15 分鐘到

寶林

有冇人排緊黃大仙

鳳翠 75分鐘

佐敦南，要半小時，目測全數老人家投多，有Ｄ有家人陪．我果區係葉國謙個侄主場.冇人同佢爭.今年唔同,希望有奇蹟
，希望後生仔，快出來。

屯市 排左兩個鐘

瓊富 60分鐘

觀塘翠翔選區，1個鐘05分鐘zzz

北角 個半鐘

東區和富 1小時

鄉黑地區 半粒鐘

愛民10分鐘

大半個鐘

屌咁我知陣間應該都唔使排了

50分鐘，仲未到我
好肚餓

屯門 1.2hrs 好多後生

唔撚洗排

西營盤2個半，好多廢老優先

沙田 731到 半個鐘

美孚 Y直入 G要排5至10分鐘

長沙灣區 7:30am 30分鐘

坑口東 3分鐘 不過有好多鬼佬 差唔多佔咗四成

天水圍天逸個幾鐘

細區 1個鐘頭10分鐘

9個字

奧運一小時

叫長者聽日投啦 排得咁辛苦做乜

深水埗全部廢老 排1分鐘都唔使

7點3喺門口排搭9走得

8點去排個半鐘

東涌北 九個字

總人數唔夠3000人
排咗一個鐘

友愛南 半個鐘

悦湖個半鐘
但廢老條隊15分鐘都唔洗

西灣河個半鐘

八鄉北 5分鐘投完

麥當勞條龍都長過票站

屌 佐敦西 9點排咗半個幾鐘

元朗。。。Y字頭得我一兩個投。5分鐘都唔使

太古城咩情況

慈雲山冇人排直入直投
Y隊1個人都冇

堅摩 20分鐘

唔洗排，全程5分鐘都唔洗

慈雲山 兩個鐘 好多Y

7:30排，30分鐘左右

小西灣一個半鐘

9:48 - 11:18 正愛
由排隊到投完

同你差咁遠

1個鐘左右 入到去兩條y隊再要排
其他唔使排

7點半落左去10幾分鐘就到

東涌 一個幾鐘

皇后山 11點到 排左10分鐘

超細區，半個鐘

就快兩個鐘,但係條隊係海量旅遊巴老人院廢老黎

0

元朗新選區 排咗8個字
反而R97xxxx-Z排得最耐

觀塘 兩個鐘

下大窩口 排左一小時左右

巴打你打尖？我排左個半鐘

今朝7點9左右排 排到大約8點5就入到去票站

以後要上網公投（互聯網電子認證投票）
咩時代 仲要每人嗮一個鐘 同咁多人力物力
仲用緊一千九百幾年前發明嘅紙 咁唔環保

油塘 一秒

西營盤岩岩投完排左2個鐘

東華冇乜人 本身嗰區市民應該好少

半個鐘唔使，8點幾到

而家直頭唔使排

1HR 天瑞

全過程0.5hr

今日唔係投完票就完

5分鐘 唉
勁多廢老...

大圍 排一秒進得

唔使排

觀龍齋排隊搭lift都要半個鐘
上到去票站又打曬蛇餅
岩岩一出lift個個都哇左出黎

利安一個鐘

屯門，個零鐘，仲排緊

+1
冷清選區 從來無試過投票要排隊

Y zone
30 second

排咗10分鐘到

自爆po 喎

九龍西 旺角東 1個鐘 8點排

1hour

12分鐘

青衣 廢老個幾行好多人
後生個行無人

同你一樣慈雲山
上幾個留言
我y隊冇人唔使排

8mins

半個鐘 投咗幾屆 次次直入

1小時

荃灣
1.45 hr

Tko 排左1個鍾
但入到去好明顯後生隊拎票完全唔夠人
票站要人呀 要人

石圍角 40分鐘

20mins

大埔墟10點幾y字頭直入就得 唔洗排

未到0730已經目測起碼200人排隊

馬灣
5分鐘

油尖旺區 10幾分鐘

70分鐘

太和
Z 字頭，唔駛排..直入
老人要排長龍

元朗鄉交兩個鐘

藍田一個鐘

30幾分鐘

5mins
9點幾左右

一個鐘三個字

幾分鐘

大埔 100mins

好你少少，1個鐘又40分鐘

自爆POST

返工個頭聯和墟, 可能得廢老, 唔使排, 我自己住屯門區幾百人排緊

長沙灣廢老區 15分鐘
八成廢老
y隊唔洗排

Hi 鄰居

西貢
直入直出, 前後冇3分鐘

係咪得長沙灣係咁？

石硤尾 半個鐘（因為排Y字頭）

8 點3 左右 排左15 分中左右

45

坪石，15分鐘，十個有八個都係廢老

排咗個幾鐘
冇分流冇優先 老人家屌哂鬼

10點半投票， 唔洗排

十分鐘 利申 7點廿幾分開始係門口等

個半鐘 天水圍

天瑞 45分鐘

五分鐘

£

20分鐘左右

東體育館一小時

上水一個鐘

15分鐘啦，都ok嘅。今朝7點25分到左，8點半就搞掂。

35分鐘

見到有啲民建聯人士好落力r老人優先

1.5hours

細區一個鐘

粉嶺南 30秒

荃郊 半個鐘

45mins

黃大仙排左50mins

排咗一個半鐘

慈雲東選區由9點排到10點先投到

頭先排後面個廢佬，大大聲係度屌：屌，點解沒老人隊？
之後就走撚左

Y個條隊要另外分開排，排得特別慢！

屯門翠興，接近2個鐘

麥美精個區

我唔使排.........嗚呀

有冇人知鴨島排幾耐？

西貢小選區 5分鐘

差唔多一個鐘

一秒都唔洗😭 無得排隊有D sad

天澤Y字排左兩個鐘

瑞華 一小時

大角嘴奧運 大概1粒鐘

富善15分鐘

荃威，排咗接近一個鐘

翠竹 排左一個鐘
後生多過廢老

小西灣 個半鐘

1 hour 45 minutes

0715, 15分鐘

景林 1個鐘

40分鐘左右，打完蛇餅入去再排，黃大仙

7:45 黃大仙東美排隊45分鐘完成投票

半個鐘 多L咗大媽同廢老投

5mins

瑞華1.5hr

至少7成黃 有少數狗仔 新移民會係藍

一個鐘都未上到票站
中西

係 tum佢地去門口

比人趕返出黎

一個鐘
利申：8:15am開始排

使撚咁早咩
成班on9

聽日有

沙田大水坑唔使排

可能區細，所有隊都唔使排。。。

豐年 10~15分鐘左右

屯門1.5 hrs

深水埗細區 我後生排咗15分鐘左右
老豆老母排咗25分鐘 因為多中年人

深水埗45分鐘

2個半鐘

有無人知麗港城排到邊
媽話今朝排到十二座
我搬咗去第區 怕太早去有排等

尚德，1.5hr

油塘東 xyz唔駛排 無人
我條隊就排20分鐘

元朗鄉郊，半個鐘，行得個兩個，第一次要排隊仲要打蛇餅不過從來未見過咁多後生女大家出黎投票睇靚絲

一個鐘但啲廢老隊勁快

港灣 30分鐘

青衣細區唔洗排

錦屏排左1.5小時條龍越黎越長，好多廢老打尖

由排隊到吹乾張票
一個鐘

龍坪 0秒

45mins
入伙好耐嘅私樓區

最多人排係D-G

都善 7:45 排左25-30 mins

分流好差 1個鐘

上水 45mins

借位

鳳德選區 有車搭！

9個字
常樂

石塘咀40分鐘左右

30 分鐘

有絲睇呢個真

北角
今朝7點半去到排左1個鐘

黃大仙半個鐘

90分鐘先搞掂

利申：屯門翠興區

屯門市中心
完全唔洗排

1分鐘

1.5 hours

黃大仙龍趣冇乜人 頭先9點去排25分鐘入到去 入到去先跟身分證再排過

45 分鐘

維園區 70分鐘

帝怡: 1hr10min

你要個90幾歲老人家企個幾鐘？過唔過份呀？

攰就返屋企煲湯休息啦柒頭

馬鞍山某區，接近兩個鐘

一個鐘，後生老野3比7
已經算係咁

愉景灣1分鐘都唔洗

好事

半個鐘至九個字

何文田 零
快啲出黎投啦 本簿好多名都未劃

細區 1小時15分鐘

好似排左30-45分鐘

真係有個90幾歲老人家發脾氣走左

至少9個字啦

唔洗排 油麻地南

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

維景灣畔, 15分鐘

唔洗排

油塘西 8點排到10點

大埔30-45min

荔景細區都要排1 個鐘屌你地

幾十秒

坑口西 1min 唔多後生仔

話說喺度講咁多料咪變相方便mon post禮義廉配票

同你差唔多

愛秩序灣，10點45分開始排，排左8個字。

732, 15分鐘

荔枝角北 1小時45分鐘

排左兩個鐘

黃大仙 粒半鐘
以為好多廢老
分流Y字頭多人到仆街

唔洗排 正安

2hr

觀龍兩個鐘

駿馬 1個半鐘

725到票站
730直入

沙田 黃鳳亭 直入

秀茂坪山區兒童 1.5hr

天盛 1hour

荔枝角，about 30 mins

有冇都善巴打，我依家去投，大概要排幾耐？

上水彩圊
9:30am 到
30分鐘搞掂

廢老區 15mins

薄扶林 30分鐘

深水埗南昌西, 排半個鐘, 一半後生, 一半中年, 無乜廢老

船灣都排咗半個鐘

汀深，半個鐘

南區，一個鐘 上到分流再排多半粒鐘8:30排到10點
Y隊最多人

我個條排最長，其他唔洗點排

何文田 朝早9:15點到 10:25投完

11:00 太古一個老人區：唔使排隊

灣仔 排完到投票都係半個鐘
快D落街投票啦
我排隊前後都係中年人多

1分鐘

九龍友

柴灣 11點半去 完全唔洗排

大埔1.5hrs

小西灣 2分鐘

青衣 10:15開始排 12:12投完

土瓜灣北 9點半排
9個字

粉嶺 半個鐘

景興排隊加投票大概少於2分鐘

1.5h

牛下一個鐘 不過後生無一半

成粒鐘
成條隊都係40+，壓力好大

屯元天地區
等咗超過個半鐘，未入到票站

天逸 11點排 半個鐘

細區都一個鐘

可以投訴佢地呀，從來無老人家可以優先投票呢條例

太古城東，一個鐘

屯市 2個鐘

九龍城半個鐘，廢老隊keep住長過後生

上水清河邨
0921到
1007投完

薄扶林 都要一個鐘

9點起排, 2個鐘排到

入去目測排隊D同Z最多人, E-X最少人

門口有班廢中同選舉主任嘈點解同老人家唔可以打尖

我個站有Now TV 影同唔止一家記者

咁又公道既，唔通口噏又俾禮物你咩？記得影呀！

寶翠區0秒目測現埸90%廢老

排粒半中 期間大量啊婆啊會搏大霧唔排隊入場 同班手足屌9d職員 佢地先迫住做野唔老野打尖入場
建議大家得閒真係睇實個門口 極大量廢老同老人園職員曝實個門口 但同時小心引戰狗 頭先有2個手足差d俾2個手足撩慶

排左九個字

大埔 1 分鐘
7點9 - 圍頭村

新蒲崗 11點零，20min

我7：30到 排左3，4個字

南區
7:30排，排左5分鐘

土瓜灣 1個鐘

投
投訴！！！

象石 Y隊半個鐘

中環 15分鐘都唔知有冇

45min

天慈兩個鐘

1.3 hr

今朝9點半 元朗國 半個鐘搞掂

秀茂坪中
唔駛排隊 直入登記處
登記處入面分流得 YZ要排十個左右

冇野做就入去撚五毛

北區 45分鐘

條隊算行得好快 係入到去分字母嗰陣排得比其他字母排多咗陣

慈雲西！我由八點排到九點半！
香港人加油！

屌 咪撚報夢啦 仆街

慈雲東 1個鐘多3個字

好多廢老...一路排隊一路屌後生仔

鑽石山1.15min

大圍 5分鐘

新東排左45分鐘

石塘咀1hr

鳳德 1個鐘

景林2hrs

知名廢老村 半個鐘

九龍塘 80分鐘

運頭塘 40mins

半個
不過值得，因為我排時已有兩個坐老人唔想晒話今晚先來

屯門x景 45mins

1個鐘基本盤

0秒 大埔P10, 條隊1個人都無

北朗 半個鐘唔使 y字頭得兩條友 好多廢老

更加要排，斗排斗耐性腳骨力

walkin行入去

中西區 正街 1個鐘

屯門 Y字頭入到票站分流直頭唔使等

15分鐘

欣田

2粒

東涌 排咗成個鐘

都幾多廢老

沙田 50mins

一分鐘

旺角西 7:35排隊 半個鐘後出返嚟

觀塘翠屏，唔洗排隊

no need

大埔屋邨

1個鐘

青衣 粒半鐘

我個區唔駛排了

麗港城 個半鐘

Z Y唔比入

0分鐘 鄉下地方

石硤尾 20分鐘以內

朝早10點，唔洗排;隔離選區反而排長龍

新富表示排左個半鐘

西貢都善，15分鐘，老人家多

觀塘 麗晶 排左1個鐘
Z 字頭

投完啦 不過感覺選情唔樂觀
陣間再去行多次望下

2分鐘

1min

佐敦西唔使排直入，經多廢老！！

同巴打一樣天水圍區 我妹今朝6點9開始排都只係排第3 我7點3落去等左3個字就一齊投票
女友排左2個鐘左右

L23 良景 個半鐘

絲打投訴咗未？
我見頭先係出面有人投訴但個職員唔太想理咁
建議打打呢個電話去安排一下

松田 即入

大圍 5min

西貢 德明 45分鐘 打左4個圈蛇餅

堡壘 1.5hr

唔駛排
直接入去就得

和富 1小時多

由七點幾到而家仲打蛇餅，九東

個半
其他隊直入

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

舊年排都唔洗排

今年排九個字

太古西 ~2.5hrs

今朝9點半去排隊，剛剛好一粒鐵

灣仔，唔洗排隊

今朝7點50分開始排 9點投完 出到黎條龍再比我排既時候起碼多100個人

直出直入

北區清河9點半開始排 大概35分鐘

唉

大佛口 2個鐘
去到票站y果條隊唔洗排
廢老果條隊好多人

後生仔快d投啦

寶琳 7:30am準時到 15分鐘

牛下，九半去排，
都排咗一個鐘多小小

富君1.5h

坑口東10分鐘都冇
全部廢老

柴灣 排左唔知有無十分鐘

最老同最年輕會快少少

1 hr 10 mins

天水圍富恩，7 點9 排，半粒鐘
老野多過後生

排左30分鐘

一粒鐘，打破咁多年黎所有投票排隊紀錄

東區跑台山
1hr 50min

偏到鴨脷洲北都要成粒鐘

太古西兩個半鐘

唔洗，冇人

啱啱投
唔洗排

8點零鐘落到去排咗45分鐘

最老同最年輕約5分鐘
其他約20分鐘

ssp

下城門 一入去我條隊人都無 10秒出翻黎

1秒都唔使
利申元朗

大埔 一個鐘

Maonshan 15 mins

聯和墟小貓三四隻

唔洗排 身份證Y隊仲要冇人排
環保北 啟思

一個鐘完成

smp?

五分鐘唔洗唔知係冇人投定啲人再早過我投晒

mk south

1 hr

3個字 荃灣福來 720到

最老同最年輕約5分鐘
其他約20分鐘

ssp

回唔到，好似ddos緊？

5分鐘唔洗
利申: 12點半去

8點 排左9個字

淘大9點半左右到，排咗差唔多兩個鐘

大角嘴唔洗排

30秒

票站係村公所 排都唔洗排

又一村 11:15am 老人同後生要排4個字
中間中年嗰條隊長一倍但真心唔知佢地投票傾向會點

南昌南早上九點排咗45分鐘

將軍澳某區 92分鐘

八點投 幾個字到 入到站後生要排

一點三去 直入

三十分鐘

彩盈 5分鐘唔洗

南區石漁估唔到都要90分鐘

白沙灣 唔洗排

青衣 12點排到1點半

將軍澳 1粒鐘

屏山北 個半鐘

深水埗 碧匯 1分鐘

將軍澳狗屋附近屋邨 2個鐘

杏花邨 30mins

屯門 30秒

唔洗渄

我早十五分鐘到，第三個入閘

唔洗排。。。

10分鐘 利申7:30到

10分鐘 葵青區

利申：11點45分去到

南區 yz 唔撚洗排
廢老隊就每條十幾人

宏逸 1個鐘

一入就得

利申 Y字頭

西貢 XYZ 要排10分鐘

廿分鐘都唔使十點半排

成個過程5分鐘

慈雲山 正愛排咗個半鐘

西灣河

直入直出

仆街bug撚咗連出兩次

早上D人排成個鍾
我1點去唔洗排
班啊婆真係要多謝建制狗

廢老村 3-4個字

用左1小時10分鐘, 大約係11點開始排

80-90後應該係身份證Y至Z字頭?
點解咁少人???

半個鐘唔洗
入到票站XY唔洗排

細區只有10000萬人以下登記
等左半個鐘
睇投票數，11點幾都成4分一人投完票

維園 要1hr 10min 左右

中區半個鐘

我今朝都排咗半個鐘

Ssp 唔使排

牛下邨 8:00排 9:00先投到

TM 唔洗排

天水圍 朝早排左起碼2個鐘先投到票

TKO 某一區
10點投票，等9 個字

離島0分鐘

0秒

大角咀 妟就去 唔使排
但廢老就大排長龍
略擔心

油塘西a.m.11:30排到p.m.13:30
排足2個鐘

油塘西勁多廢佬同大媽打尖，畀人屌撚到化，仲喺度大大聲講話我65歲啦！完全都唔知咩理論嚟嘅！
油塘西嘅唔該同我聽住！
投二號黃邵南呀！屌你老味！
一票不投呂東孩
叫條老嘢食屎啦！收皮啦！

順天 30分鐘 不過有一半都係老人家 仲見到有啲廢佬拉啲呀婆票

唔計未開站，30分鐘，計埋 40 分鐘

完全唔洗排 直入

same here冇諗過會咁多人

月華 0分鐘

油麻地，今朝 8：45排15分鐘

屯門極細區 10分鐘

西貢富君 兩粒鐘

西貢北
15分鐘

秀茂坪南 0分鐘

上耀東ok ge....15 mins 到

好早起身排左30分鐘就得

荃灣，0分鐘直入，廢老佔9成

應該有45分鐘

海怡東 1分鐘左右

火炭
今朝9:20排到差唔多10點

細區萬零人 12點去 半個鐘

8點粉嶺市 0秒

2 分鐘左右 但投票率已經過左5成

秀茂坪中 0分鐘 直入直出

1300
唔洗等 5秒蓋印 20秒等乾 5秒行去票箱

唔洗等，7點10分去到排頭二十零個

秀茂坪廢老多撚到

直行直過

觀塘 成場我包場

元朗，0分鐘直入，廢老佔9成

西貢某位置 少過10mins 9成廢老 之中1/3行動不便爭住投

10分鐘將軍澳

8點半排隊
排左一個半鐘

粉嶺市十一點 零秒

頌華
45分鐘
七成YZ

係懞丙強條村個村公投，排左15分鐘。雖然後生多，但真心5樂觀……求安心

良景，排咗成粒鐘

巴絲打，快撚啲去投票

walkin 直入

5分鐘

兩個鐘呀屌 企撚到我鳩吓鳩吓咁
跟住投完出嚟見到有啲廢老喺度質問點解無得長者優先

Q01
九點鐘XYZ排九個字

頭先都係5分鐘倒

45 分鐘 。 9 點半已投

點解富恩咁撚少人
點解悦恩咁撚少人

3-5分鐘

西環，排左兩粒鐘

直入。。。直出。。。

馬鞍山耀安 接近2個鐘

3個字

10點開始排，半個鐘

屯門
5個鐘

我12點開始排

食飯時間走過去排左10分鐘都無...
但投完出來條隊又變返勁撚長
利申住老人村

0秒
一入到去一個人都冇

元朗半小時

七點半去投等左五分鐘

屯門欣田新移民新選區5分鐘咋

9點排到11點
啲人燥到係咁爆啲職員

11:30am 5分鐘

馬鞍山R35 大水坑 要人呀

外面排45分鐘 入面Y隊又排十分鐘

完全唔撚洗排

1點去投 10分鐘

零秒

20mins, 7:45am

油尖旺 15分鐘內

旺角南 Y線 10min

1130 柴灣 半個鐘 仲要勁少後生

頭先投完
大埔，直入

沙田，由12點排到1點15先投到

Same, C29 同以往一樣冇乜人去投

馬頭圍 15mins

20分鐘 細區

村屋區 朝早11點去 直入投票間
廢老隊排長龍

灣仔唔使排隊

3秒細區

1hrs

排左成粒鐘

10點半倒半粒鐘, 但入到去y z 各少過10個人
其他都好長龍

太和 不用排

排+投完 1個鐘

朝早9點幾 1hr

荃灣沿海選區
我2點幾投15分鐘入票站
票站內年輕人嘅隊排10min only

排咗大半個鐘，但條隊勁多廢老

東涌中90mins
成條龍排咁耐無人屌鬼過一句
好Ｌ肅殺感覺

2 minutes.

利申：南區

紅磡撚今朝十一點幾投排都唔使排
應該條建制狗選到

30 min 7點正 排頭十位

5秒

1分鐘完成所有動作

45分鐘，算係咁

海心，7個字左右

5分鐘完哂成個投票程序

yw6g5@ 5,ytdoeywyg[quote][/quo455458♤1ymtyyy ggte] fdhh2

唔洗排 直入

西貢北，1點幾投，Y-Z 十幾分鐘，另一條隊目測人數x3

7點9排到8點半